香港人值得驕傲。

估唔連膠幾日，
真係可負負得正！好感動。
識親的10個有8個去，
律師，醫生，教師，牧師，退休，主婦學生。

大家繼續出去，向暴政說不。

大家真係要出來呀！機會係唔會再有

咩都未爭取到

俾D掌聲自己

唔好咁快打飛機住

呢個時間唔好講呢d野

打把你就得

邊句有打飛機